[足總足協旁証球証都係敵人] 請問少林足球最終周星馳隊波點贏?

佢點贏, 香港人就點贏... 好唔好?

有趙薇依個外援

無贏到
對面球員傷哂取消左比賽
所以之後轉左打保齡球

暴力解決